{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70520&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔 월 청수점"
    },
    "text": "ウォルホテルは天安市清水洞に位置するホテルで、地下に50台の駐車施設を提供しています。 訪問客は駐車する際にカウンターで駐車券を受け取り、駐車券なしでは出車できません。 満車の場合に備えてご了承ください。 周辺には清水洞法曹タウン、東天安郵便局、分国民年金公団、国土情報公社、国民健康保険公団天安支社が位置しています。 また、天安博物館と天安三叉路公園は3分の距離にあり、南天安ICと天安IC、木川ICまではそれぞれ8分、5分、5分の距離です。 天安駅と天安牙山駅はそれぞれ5分の距離に位置しています。 客室の内部には無料Wi-Fiと無料ドリンクが用意された冷蔵庫が提供されます。 また、空気清浄機やスタイラー サービスも無料でご利用いただけます。 長期滞在のお客様のためにランドリーがあり、洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。 客室は2名基準であり、追加人数がいる場合は0.000ウォンの追加料金が発生します。 家族と女性、男性の4人までは入場可能で、デラックスツインとプレミアムツイン客室をお選びいただけます。 ただし、未成年者は入室できず、身分証明書を確認できない場合は入場が制限される場合があります。 男女同室での宿泊は基本2名以外は不可能であり、摘発されると強制退室される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウォルホテルは天安市清水洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ウォルホテルは地下に50台の駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "駐車する際にはカウンターで駐車券を受け取る必要があります。駐車券なしでは出車できません。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウォルホテル周辺には清水洞法曹タウン、東天安郵便局、分国民年金公団、国土情報公社、国民健康保険公団天安支社が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルから近くの観光スポットはどこですか？",
            "answer": "ウォルホテルからは天安博物館と天安三叉路公園が3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルから最寄りのICまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ウォルホテルから南天安ICまでは8分、天安ICまでは5分、木川ICまでは5分です。"
        },
        {
            "question": "ウォルホテルから最寄りの駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ウォルホテルから天安駅と天安牙山駅まではそれぞれ5分です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiと無料ドリンクが用意された冷蔵庫があります。また、空気清浄機やスタイラーサービスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在のお客様向けの設備はありますか？",
            "answer": "長期滞在のお客様のためにランドリーがあり、洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室は2名基準ですが、追加人数がいる場合は0.000ウォンの追加料金が発生します。家族と女性、男性の4人までは入場可能で、デラックスツインとプレミアムツイン客室をお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はウォルホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書を確認できない場合は入場が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は基本的に2名以外は不可能であり、摘発されると強制退室される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 591
    }
}